梁游係咪鬼？

雨革前無聽過佢地，突然就話出黎選，屢屢出事。
最後埋單：無嘢爭取到，但就做左案例，開條路比人DQ

陰謀論咁諗，會唔會收中共錢，落黎用軟手法收香港制度皮？

利申：非五毛，理性討論

有人叫游遊咩?

下？唔明

港獨嗰期興

港獨都係梁振英講，唔排除成個係局

鬼